我想問一個假設性問題

如果中美貿易戰最後和平收場，你地會唔會改變對美國睇法？